Diferente dos mártires cristãos, Dilma, Lula e o PT não estão pagando por suas virtudes, mas por seus pecados. Tiveram a chance de mudar o modo de fazer política no Brasil, mas preferiram o modo antigo.

##### décimo sétimo dia da carbono 14